助理環境保護主任2020

申請左未

申請張form已經要作文咁得意，其他O都好似唔洗？

煩過之前咁多嘅

有冇fg考到？

Lm

今年請幾多人

fg連interview都唔會有

Fg / 冇master都唔洗報

似無相關工作經驗就gg

慳番幾蚊算

要宣誓 不了

有冇大師可以分享下點準備？
同會請幾多人？
好想入

睇立法會文件去project
呢份工坐正左好fatfat

聽聞早幾年有枱底/枱面既requirements 要三年exp.
fg 咪報左試下先囉

識人fg就入到

Nutrition 報HI啦

呢個時勢仲講政府工 果然係紅蓮燈

有無tg group 可以交流下？

自己人唔考，唔通連pro grade都比人插曬旗咩

Fg考到嘅朋友多數係1st hon

現職I 想試下

今次無咗筆試？靠寫篇野

唔知道今次會唔會好似epi interview ，先寫文再interview

閪工一份

有幾閪？

Max pt21仲低過eo

咁你唔好報

聽說好似3年就正正常坐正升EPO,但係EO好似都4年就Act EOI

幾時話要寫篇野

yes, 正正常常就好快升

要OT，星期六日要工作，高層離地，管理不善

真呀 一世pt21架啦 唔好報呀千其

EO而家冇6-8年都唔使諗上1，起碼2-3次posting

佢係見習rank
正常係會坐正
AEPO同EPO係合併編制
唔會話無位升

EOII去EOI係升rank
要睇有無位

EPO equivalent嘅EO rank係SEO pt44
邊有可比性

係退休潮先升得快
依加就過
要變返原本咁耐先升到

做3年自動變pt.27, 唔升都有44

好多工都係咁

好多工係咁唔代表佢唔係閪工

真連登仔個個FG 搵50k當然覺得呢一份係西工

香港講環保晒鳩氣，門面工夫
回收講左30年

十幾年前，有單新聞番工上咸網？

環保署其實無乜用，比多d budget 比家計會好過

環保署出咁多糧其實好唔環保，一有錢就消費，食好野食貴野，消費多就碳排放多

成日開board請人又要人寄q哂啲cert去screen有幾撚環保丫

其實係可以send email 交cert
係仲可以比人揀by post or send email
你揀寄去係你唔環保姐

有無人知今次大約請幾多人？

呢啲咪環保半桶水羅，大嘥鬼

都係會幫你print返出黎on file
你以為自己好醒

點解咁多人話要寫文既
入到去咪又好似平時apply個format一樣
交文件嗰度又冇話要咩文
利申：未apply

借路問下EPD grad E waiting list 咗仲有冇機會

你連job ad 都未睇清楚

應該冇機，正常沒人會放棄offer，除非有更好

見佢好專 歷年都係請理科人

人地今個星期一已經返曬工
唔好留戀啦，下個會更好～

nursing人請唔請？

佢個網有list請咩科既人

依個post係入唔到政府做工程師既第二選擇黎wo
做幾年就直升pt27-44

未考番apt test報唔報得
（無報10月cre)

即係唔請，list冇寫nursing

聶德權：公務員私人朋友之間亦需謹言，流出可構成影響違反公務員規例。

試下無妨啦

篇文可以點寫

應該唔得，你交左應該都係變廢紙

fg得臨時畢業證書，未有transcript
可唔可以報？

政府好撚死
set咁多criteria 無非想screen non-related discipline applicants
關事既都未必有得in 唔係list上真係唔使諗

其實真係唔一定

同學校另外申請成績表

如果nursing報 篇文可以點寫

今次會唔會變左兩輪interview

題目問點解你覺得你適合做
咪寫返點解你覺得自己適合做
我覺得FG先難寫

Fg唯有寫讀過既野/intern有咩關事

係唔係有tg group ， 求加

想問email交係唔係唔會有application acknowledged既email 佢會唔會miss左

係呀唯有係咁
不過就遜色D囉

篇文幾時要交

應該最遲今個星期五

我上網睇有人係黃錦星個fb 問佢 EPD除左請咩都唔識既FG仲識做D咩wor

咁我覺得我好適合依份工

FG係可以放心報架

小弟開左個公海谷討論

係咪有group in email?

有人收到?

係啊 出咗interview email

收唔到

+1

收到interview email

Full 左入唔到呀Ching

剛收到email

same

會唔會有tg gp

咁多人考咩

啱啱都收到group in email了

幾多號

助理環境保護主任/督察 (AEPO/EPI) 討論區 | CSRADAR

Thank you

岩岩收到e mail